{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(월미도) 그랜드 스위트 호텔"
    },
    "text": "1+1 Deluxe Double Twin客室を予約すると連泊することができます。 しかし、1泊のみ予約して別々に使用したり、他人に譲渡したりすることはできません。 人数追加時に追加費用が発生することがあり、これは当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えて予約することはできませんので、ご注意ください。 また、キャンセル、変更、払い戻しはできません。 駐車場は50台あり、駐車は正門1階の駐車場及び地下駐車場をご利用いただけます。 ホテルは禁煙建物なので絶対禁煙でなければならず、喫煙は建物の外でのみ可能です。 もし建物内で喫煙すると、消防安全装置が作動して強制退室されることがあり、損害賠償も請求されることがあります。 宿泊日基準で一週間以内にはキャンセルできません。 周辺にはワルミテーマパークがあり、徒歩1分で到着でき、車ではタウンから5分、インチョン駅から1分の距離です。 また、ウォルミ·ダルミ乗り場も1分の距離にあります。 お客様は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、器物破損、汚物、シート汚染などにより、個人物品の紛失に対する責任があります。 保護者同伴なしには未成年者は入室できず、そのためキャンセル及び払い戻しもできません。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、例外的に家族は男女同室での宿泊が可能です。 男女同室での宿泊によって発生した入室拒否についてもキャンセル及び払い戻しはできません。 調理及び火災の危険物質は客室内で使用できず、基本エチケットを守らなかったり、他人に不快感を与える行為の場合、強制的に退室措置となることがあり、払い戻しもできません。 当該画像は実際と異なる場合がございますので、ご了承ください。 現地決済イベントおよびレビューイベントに多くのご参加をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "1+1 Deluxe Double Twin客室を連泊で予約することはできますか？",
            "answer": "はい、1+1 Deluxe Double Twin客室は連泊で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "1泊のみ予約して別々に使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、1泊のみの予約では別々に使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加費用が発生することがあります。追加費用は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えての予約はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルには50台の駐車場があります。正門1階の駐車場および地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルは禁煙建物です。喫煙は建物の外でのみ可能です。建物内での喫煙は禁止されており、消防安全装置が作動して強制退室となる場合があります。また、損害賠償も請求されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや変更はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊日基準で一週間以内にはキャンセルや変更はできません。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはワルミテーマパークがあります。徒歩1分で到着できます。また、車でのアクセスではタウンから5分、インチョン駅から1分の距離です。ウォルミ・ダルミ乗り場も徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。そのため、未成年者による宿泊のキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一般的には男女同室での宿泊は不可能ですが、例外的に家族の場合は男女同室での宿泊が可能です。ただし、男女同室での宿泊によって発生した入室拒否についてもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火災の危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理や火災の危険物質の使用は禁止されています。また、基本エチケットを守らない行為や他人に不快感を与える行為も強制退室の措置となります。そのため、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "実際の宿泊施設と写真は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際の宿泊施設と写真は異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "現地での決済イベントやレビューイベントに参加することはできますか？",
            "answer": "はい、現地での決済イベントやレビューイベントに多くのご参加をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 780
    }
}